
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Pourtant ,  l ' évolution de ces lieux se fera par nécessité  : ceux qui les ont produits commencent déjà à les abandonner et le chantage par l ' emploi et l ' attractivité qui les rendait jusque-là tout-puissants (notamment exercé par les centres commerciaux périphériques) , a fait long feu .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Pourtant ,  l ' évolution de ces lieux se fera par nécessité  : ceux qui les ont produits commencent déjà à les abandonner et le chantage par l ' emploi et l ' attractivité qui les rendait jusque-là tout-puissants (notamment exercé par les centres commerciaux périphériques) , a fait long feu .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Pourtant ,  l ' évolution de ces lieux se fera par nécessité  : ceux qui les ont produits commencent déjà à les abandonner et le chantage par l ' emploi et l ' attractivité qui les rendait jusque-là tout-puissants (notamment exercé par les centres commerciaux périphériques) , a fait long feu .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ nécessité, abandonner, emploi, long ]
marqueurs_niveau2 :: 3 :: [ abandonner, emploi, long ]
epistemique :: 2 :: [ abandonner, long ]
epistemique_niveau2 :: 2 :: [ abandonner, long ]
alethique :: 1 :: [ nécessité ]
appreciatif :: 1 :: [ emploi ]
boulique :: 1 :: [ abandonner ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ nécessité ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ nécessité ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ emploi ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ abandonner ]
Total feature counts: 18


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Pourtant ,  l ' évolution de ces lieux se fera par nécessité  : ceux qui les ont produits commencent déjà à les abandonner et le chantage par l ' emploi et l ' attractivité qui les rendait jusque-là tout-puissants (notamment exercé par les centres commerciaux périphériques) , a fait long feu .
No features found.

